根本今次就係香港男女之間既一個大對決，暫時仲係道德撚領先!

但我會撐安仔!